一人一個一罷工成個香港就會癱瘓嘅行業

我先，入境處

航空管制塔

機場
巴士
地鐵

最有可能同最大效力

黑社會

巴士 地鐵 機場

長久落去，任何一個行業都會
除咗警犬

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

港交所

罷工成個香港就會癱瘓嘅行業
我答你唔到

罷工成個香港就會風調雨順嘅行業
: 警察

對於場運動嚟講，最唔罷得嘅係記者同醫護

雖然唔罷，但都好多謝你地謹守崗位一直付出